蘇亞雷斯：美洲盃首勝很普通 我們承擔巨大期望

香港時間今早進行的美洲盃比賽中烏拉圭以4比0戰勝了厄瓜多爾。烏拉圭前鋒蘇亞雷斯今場比賽表現出色，攻入一球並獻上一次助攻。賽後蘇亞雷斯表示他們不會因為勝利而盲目自信，他們會向著目標一步步邁進。
蘇亞雷斯表示：「這場勝利並不會給我們帶來什麼改變，我們身上承載的期望是巨大的。顯然，這是一個很積極的結果，因為比賽以我們期望的方式進行著，當然，對方上半場就被罰下一人在我們的意料之外。」
此外，蘇亞雷斯還在採訪中承認，早在美洲盃開始之前他們就一直期待著這場勝利：「在今天的比賽結果出來之前我們也懷著同樣期待的心情希望能夠拿下這場比賽的勝利。」
最後，蘇亞雷斯表示厄瓜多爾在今場比賽中被場上情況的變化打亂了，不知道如何應對，而烏拉圭以前也面臨過相似的情況：「我們也曾經面臨過和厄瓜多爾今場類似的情況，被罰下一人。我們的第一個入球來得很早，還有對方被罰下一人，這些對我們都非常有利。」

屌你老母啦蘇亞雷斯，快D 防水畀阿根廷呀

愛華頓蘇亞雷斯都入波

返到巴塞等賣走啦屌

證明美斯不普通

當年既巴禾

其實我都唔明白
球王美斯加英超冠軍射手阿古路
點會輸畀蘇亞雷斯卡雲尼

點睇都係阿根廷入球能力大好多

邊有輸,家陣留前鬥後

一組4隊有3隊出線,比埋隊卡榙爾一組
驚西出唔到咩,球王走線洗你教

不如直接踢淘汰賽啦 4隊踢1隊

阿古路係國家隊咁多年都廢架啦
希古恩以前係決賽先廢
佢係從來都唔勁

得十二隊踢仲要踢小組賽
分三組直落8強

本身10隊

又唔係真係咁廢嘅 11年同15年美洲杯都係隊內神射手

反梅核心?

一番疤狗就踢你走
阻止球神登基

巴禾搶咗小花兩次美州盃就畀人流放去鏝
咬咬自己睇路

咬咬, 古仔定維達爾要走?

古仔應該阻唔到小花登機
但唔該躝

小花輸左都唔緊要啦, 下年又有美洲杯啦, 又輸再叫美洲fa 再搞囉, 總有一次得

不如加入永久榮耀名單啦， 100年都仲寫埋美斯入隊

美欺 : so9扮傷,害我冇左飛機盃,美洲盃又來迫害我